有無人俾美帝 首國歌洗左腦

之前有位巴打唱已經好撚上腦呢兩日聽左一兩次自己個腦又開始瘋狂loop

全城開twitter account，將#chinazi推上worldwide trends!!!

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

成日係咁係個腦到loop

不嬲琅琅上口架啦 利申成日聽